貓手生野

有無人知咩黎？ anyway聽日點都會同佢睇醫生

神仙水幫到你 應該冇咩野

檢查下頸 背 patpat尾附近有冇
最近屋企有冇拖過地
或者貓咪有冇去啲唔乾淨嘅地方
應該冇咩嘢神仙水幫到你

咩係神仙水？

可能真係有d位未抹乾淨佢又走去摸

但其實似係咩黎？癬？

去寵物店同人哋講神仙水佢哋就會明㗎啦

生貓癬
樓主多啲拖地啦
多啲消毒吓佢訓既地方啦

貓咪幾大
生癬就冇咩野嘅
不過手尾長少少
建議都係睇下醫生先

兩個月only 聽日狗衝去睇

貓BB 抵抗力差 中招好平常
除咗冇咁靚仔之外 都冇咩野
如果可以 曬到太陽會好快啲
我隻貓之前生真菌 醫生都係話抵抗力差
或者有地方唔乾淨
食返啲營養膏曬吓太陽 噴下神仙水就冇事

唔該你